有無人左開天眼/松果體

跪求集中討論下 陰陽眼/松果體/通靈/冥想 之類

lm

Im

有
我合埋眼就見到男朋友
kiss 落去 鳴啊~

有無巴絲試過催眠

戇鳩
今年讀幾年級？

月經
不過好似好多p牌仔未睇過

上網睇得多 就係唔見身邊/自己有

平時考試前用天眼偷睇試卷

上網啲片多數都無乜料到

雞眼要唔要？

屎眼岩唔岩？

我開左馬眼 有無興趣交流

我幫你開屎眼 有無興趣？

QM K座10樓嗰班開哂

甚至有試過想astro travel
但係冇咩保護自己嘅嘢所以放棄咗

冇咩必要唔好開啦
除非好熟悉巫術 草藥 等等
可以保護自己

對我黎講 保唔保護無乜所謂啦
我直頭想通靈落地府行一轉

冇保護嘅話 死咗都冇乜嘢
但係陣間痴咗線嘅話
又要麻煩屋企洗錢
又驚變咗斬人嗰種痴線佬

無保護最驚比第二啲靈魂佔左我副軀殻

呢個真最怕係出咗事死唔去

me
不過冇咩用途

點解無用途

唔好試 一試真係俾你成功開到就俾人奪舍
所以唔會有人周圍講 自己成功點點點
有朋友試過 直頭變左第二個人

我尋日開咗粒松果今日比老母攞咗去炒飯

啱先開咗個friend嘅屎眼

巴打有經驗？

咁經濟

咁恐怖先啱

頂 應該早啲善用起底功能
原來呢個巴打派開膠...

想下咋
咪話冇嘢保護自己

邊個會黎奪舍? 人? 鬼? 定共產黨?

係真係開咗, 定以為自己開咗
重有, 開嚟做乜

想問下D鬼對香港既示威有咩睇法

咁你開咗會用嚟做咩？

邊度有膠？我話我朋友 唔通我全部post都要講神神化化？

讀幾年班？
做完功課未？

純粹係好奇 無任何準備功夫既 千其唔好試
你100%後悔

問吓警察咪知點開囉，條街冇人都照掟催淚彈，重唔係全部開曬眼

有咩後果？

要準備啲咩

感受用眼睇唔到嘅野

睇乜野？

唔會好實在咁睇到架喎，又唔係陰陽眼

係呀 好似催眠咁姐我諗

有冇聽youtube果啲聲稱幫你激發松果體既frequency?

警察group，有冇諗過，農曆七一慶回歸之前，啲同胞仲企喺道閘前未過到關嘅時候，佢哋隻supreme松果體已經比佢哋見到成街都係陽間前居民？

我問你生雞眼 可以點算